[警世][Chinazi]中國步入中國式納粹主義既5大證據

證據1) 由於國家機器控制輿論、信用評分系統，促使所有人相繼表達愛國言論，同時中國官方贊同所有形式(包括極端方式)既愛國行為，慢慢令人變得極端愛國

Twitter發現國家級輿論控制

疑國家機器控制輿論方式

下面條link有英文翻譯

中央電視台等中國官媒讚賞以集體性網絡「洗版」表達愛國行為的組織

中國官媒「呼籲」藝人表達愛國言論

證據2) 以蟑螂稱呼示威者，將示威者非人化，以殺蟲合理化所有對示威者暴力行為

警察員佐級協會多次以蟑螂稱呼示威者

防暴警員多次於示威現場以蟑螂稱呼示威者

(上圖轉自立場新聞)

部份微博上相關言論

盧旺達大屠殺起因

證據3) 稱呼香港民主領袖為越南後裔，列為非我族裔，以種族將人劃分

證據4) 以極權打壓異見份子、滅聲(依個已經唔駛我多講，最常見既例子有拘捕或軟禁異見人士、刪帖、網絡長城、禁發敏感詞等等，但依家更進一步向公司/機構施壓)

中國民航局以禁飛威脅國泰交出與示威相關機組人員

證據5) 新疆集中營，以再教育為名進行思想改造、種族清洗(已經有好多相關既新聞，我就唔係度再多論述)

以上只係其中一部份既證據，大部份既圖都係截圖自網上，歡迎所有人翻譯、轉截或補充

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
每人一個twitter account，like & reweet 有關反送中的消息
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazi，谷行全球抗共
文宣source:

香港人重要日程：
8月21日：元朗靜坐（1900元朗西鐵站）
8月23日：香港之路 百萬人鏈（1900港鐵沿線）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1500葵芳南巴士站集合）
各位手足，到時見！

推

推爆佢

Anschuless = Taiwan annexation

推到文宣到全世界

Push

科普一下納粹主義，根據維基百科，納粹主義既意識形態包括但不限於：極端愛國主義、種族主義、極權主義

礙於語言問題，外國人未必知道太多中國既情況同中國人既實際諗法，中國明面上叫共產主義，實際上已經步入納粹主義

reddit幫手upvote

英文 文宣 ！

#Chinazi ccp is evil as nazi, a new rising eastern nazi

一定要推！！！
係所有問題的根源

熱門要

CHINAZI ！！！！！

push

一定要推到全世界見到！
已經有恐怖極端主義苗頭

漏左對台灣、南韓、日本、東南亞國家文攻武嚇

推
大家都要小心周邊啲中國人群體
尤其遊客同中國留學生

chinazi

中國係納粹主義，我三年前已經不停宣傳，仲被人話我痴線佬，而家察覺到就要多宣傳

up

最恐怖既唔單只係中國政府 更加係中國政府既統治下培養出黎既「中國納粹黨員」(所謂既共青團、小粉紅) 佢地係連「八九六四」都會支持政府決定既恐怖組織

推

呢d料要推上國際層面

解散警隊

翻譯做英文

核彈到了，長期置頂

pish

警世文

Pish

共狗一直都係納粹＃8964

歷史不斷重演

係TWITTER上面慢慢咁爆中國係納粹啦
唔好一下子狂講
要慢慢引伸D例子比鬼佬睇

要靠我地翻譯

Chinazi

多謝巴打整合
強烈建議世界各國聯手岀擊

推 要譯埋英文

push
傳去twitter啦

呢五樣重要過納粹敬禮

上twitter推post
#Chinazi #thehongkongway

好心寒 成個國家嘅人民都痴左線

打壓知識分子：
不停批評香港教師灌輸錯誤觀念及香港不推行國民教育

真係feel到WW3

加拿大

講中國點可以唔講新疆

以後推post 要用 # chinazi

要借香港既呢次事件做平台 叫全世界唔好養虎為患

可唔可以轉做英文
貼上 tweeter 同 reddit

Tui

譯成英文話比全世界知啦

小弟英文唔係咁好，十分歡迎英文好既巴絲翻譯再轉發

721 811

Chinazi
强勁子彈

#Chinazi

人民得不到理應享有的自由
就變成了曱甴，殘破不堪

各國語言文宣

要譯做英文推上twitter

令人覺得可怕而又真真正正既納粹主義係建立係意識形態上，之前d post話有人行納粹禮其實都只係局限於形式上

依家真係要地球聯合軍

#ChiNazi
#BoycottChina

721 811 824 825

#ChiNazi
喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

試著不要說 推

試著說 Chinazi

6 )搞個人崇拜
習大大語錄，習近平大頭相，大量崇習嘅書published. 當年希特拉同墨索里尼都係咁。

7）逼害宗教人士。 除咗法輪功同回教之外，而家連耶撚都入咗集中營坐。

8）種族清洗。 大量維吾爾族人被強行絕育，年輕女人被迫嫁畀漢人，清洗民族血統。

9）活摘器官。共產黨利用本身嘅醫療系統，大量收集國民嘅dna同健康資料，利用販賣器官去補貼國家損失。

10）充滿擴張野心，而且付諸實行。 菲律賓，台灣，印度，日本等 都曾經與中國有國土紛爭。 同德國納粹展開第二次世界大戰之前一樣

#Chinazi

光復香港 時代革命

share比全世界

一個新疆集中營已經好明顯係
做埋絕育去種族滅絕
只係新疆嘅國際地位令到關注程度低
同埋穆斯林嘅關係有啲敏感

今次天佑香港
本身各國太多利益係到
所以佢地冇得唔出聲

支那呢種極權+民族主義
畀佢偷多幾年技術同呃多幾年錢
真係同納粹冇分別

多謝巴打
但最好提供埋相關既Reference

下次聽到支那話我地有恐怖主義苗頭
試著說 支那有納粹主義苗頭

南海軍事擴展
海牙法庭都有結論

有英文版好似更好
但係我英文差
有冇手足幫到手

想問下，其實有冇方法引起其他國家政府關注，令佢地針對中國，咁樣香港先有救

唔怪得之黃之峰冇啦啦比人話越南 痴撚線

821元朗站靜坐

直接落廣告係德國地區或者猶太人

幫推 納粹中國

推 岩岩隔離po見到youtube落埋廣告

仲有

11） 殺死商人，充實國府。當年希特拉殺猶太人係因為佢哋有錢，而家習近平都一樣。

Translate n post to twitter plz

但係淨係德國同猶太好似都唔夠。最好係要有埋英美法

同埋係香港人道危機，中國極端主義入侵，下一個就係你嘅國家

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

2019 年, 重邊有人自我標籤做 nazi

咪就係覺得自已好強既國, 強國人

冇其他國家同人會有深刻感受到
佢地會認真對待多過其他國家

納粹主義 邪惡軸心國呀

人道危機直接講whole china. 攬住新疆嗰集中營嚟幫自己文宣，有幾咁醜化中國就有幾咁醜化。
否則就會好似上次巴打係reddit咁， 畀班鬼佬鬧，話香港嗰種程度根本唔係nazi

啱，咁首推德國同猶太？
使唔使搵攬炒巴打幫手

納粹主義 in 2019

麻煩大家平時推post個時幫手宣傳下各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

chinazi = 痴撚線

啱。個人覺得香港問題，好難即時解決。
但係今日已經覺得好絕望，中國入侵我地得太快，我地又冇乜嘢做到
唯一諗到係 圍共救港 就算救唔到都要攬炒

推 高質po

Chinazi 中國在共產黨的領導下當之無愧

#Anti-Chinazism 反中國納粹主義

種族屠殺，抵觸公義

Reddit有個新sub叫heil china

推到有人譯做英文po上twitter reddit

越南人壇嘢
有冇人傳去越南
搞越南connect?

好詳細
多謝巴打

推tweet

推到有英文版做文宣

英文翻譯please

推
根本已經係一個巨大嘅納粹國

記唔記得
611 612 613 614 615 616
我地係點過
係一片白色恐怖下
我地就係到唱Sing Hallelujah to the Lord
反送中已經兩個幾月
係時候再唱過
感動全世界

有冇全英版本
我英文唔好 譯左陣放棄了
求英文版 齊齊Tweet

推post

呢個post 一定要推

納粹支那

強貼留名

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

from NYT

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

Chinazi 中國
Chinazi 中國
Chinazi 中國
Chinazi 中國

佢地係用Concentration Camps字眼

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

曱甴論同中國用納粹手勢敬禮 推動種族仇恨

推爆直至全黨死清光

中國真係好想打三戰

721

轉英文, twitter見

Chinazi 呢個名完美結合

有冇人轉英文??

有冇人翻譯再send各大西方報紙?

tui
想講好耐

收工有時間整左兩張

諗住整埋cockroaches (v masacre in Rwandan / Ukraine)
同埋警察扮示威者 (v 德國國會縱火案)
仲有無idea.
幫幫手share下

1. translate做英文，自己做文宣
2. 搵攬炒巴商討，睇下搵唔搵到幫手

運動前期都有人講過: 中共=NAZI

推到全世界知道

Chinazi 痴那線

五大訴求，缺一不可!

做中文文宣給香港和台灣人睇
台灣小心中國網軍

推到全球滅共

推
#Chinazi

定位得非常好，推

721 811
要大大力做文宣啊！
#Chinazi

#Chinazi #Xitler

癲

推比國際睇到

膨脹到最後一個點就會好似軸心國咁要搵國家敵人凝聚內部，開始對外侵略危害整個世界

一早講過其實係納粹嚟，係國家社會主義嚟
終於有巴打認同

Shit

Reddit Twitter 見

大大力推

推！

一定日推夜推到國際
西方仲敏感過我地
根本畜生國影響世界安全

如果係純粹網上啲薯仔講
要Cap大量相先有少少力

最好cap官媒

個人崇拜：其實已經低調左，用学习强国做例子？

宗教逼害：中國共產黨自行設立合稱為「一會一團」的天主教管理機構：中國天主教愛國會及中國天主教主教團，而聖座對這兩個機構都無法管轄。教徒敬拜儀式必須在官方教堂進行，不接受由梵蒂岡任命主教。中國共產黨黨員必須是無神論者或退出宗教才可入黨，非中共黨員的天主教公民可以在宗教上接受教宗教導，但前提是需服從中國共產黨在政治，思想和組織的領導。
重編聖經
十誡變九誡

種族清洗：維吾爾人

活摘器官：新疆有器官專用通道

擴張野心：南海爭議「中囯一點都不能少」、一帶一路、擴軍

不推不是人

幫共匪慶祝冥壽

大家有時間睇下呢條片

重要post

推
全世界制裁支那

我個人幾中意比較醫療

納粹：禁煙、控制致癌物質、從消費品中移除鉛和汞、鼓勵女性定期進行乳腺癌檢測
中囯：環境污染、毒奶粉、毒疫苗、中藥注射液、癌症發病率及死亡率全球首位(2018)
中或最贏

The free world cannot see how devil Chinazi is, because they like to abuse Chinese.
諗唔到後半句點寫，有無英文好嘅巴絲幫手表達下「只打自己人」

同場加映維穩費仲貴過軍費

推 搞大佢

721
85
811

共產黨被定性為非法組織

如果支共唔係擁核國真係郁咗佢十世

po主有心

kill#

New enemy of freedom and democracy: Chinazi

有冇手足將成段野翻譯英文

一定要咁呼籲全世界

推爆

多倫多個班仆街大劣人呀

全球公敵

仲有人面監察+評分?

推
8964
信用評分 人面監察

推！！

由集中營 社會信用 監控燈柱已經覺得
開始似納粹黨 中共唔滅望對個世界真係
會好大獲 推

衝鋒隊+黨衛軍

有冇人翻譯
放上twitter

0負評

Chinazi 邪惡軸心!

仲要望以定性恐怖主義，奪取人民自己。 同國會縱火案一樣

置頂得唔得

最重要既個人崇拜呢？

大家加油
等睇中共港共話外國勢力組織抹黑文宣
不相信年輕人有呢個能力宣傳到全世界

我建議納粹中共
可以登第3次世界報紙頭牌
一定好好賣

整多左張

翻譯曬英文再喺twitter廣傳
精彩

個運動進入另一個層次

因為三年前未夠料煲大
同埋新疆管唔到

納粹好撚勁架
支那係義和團炸

搵人翻譯！

要喺國際層面宣傳，令其他人知道（1/10搞唔知得唔得）
另外要引來大量傳媒關注、報導，新疆事件因為中共定性為恐怖主義，加上新疆唔係國際城市，所以難引起關注，目前香港正受國際觸目，可以考慮：
1）遊行舉牌
2）機場宣傳
3）喺Social Media擴散開去
唔好直接定性，可以用infographic比較納粹同中共，或者學樓主咁以學術形式討論中國式納粹主義，令人自己思考（同埋最好用唔同國家語言）

一定要喺恐佈主義苗頭嘅時候將佢連根拔起

呢個要推
同我推上熱門

佢地所謂既特色社會

文宣

翻譯，放上twitter reddit 4chan 怒推

推啊

幫佢地定為恐佈份子

請幫推
#chinazi
Vive la résistance!

簽名不要推

Chinazi呢個字一定要寫入歷史書，遺臭萬年

但係西方國家先會對Nazi起曬杠，因為佢哋受過切膚之痛⋯⋯要翻譯成英文放上Twitter 先大迴響

用納粹/ISIS做文宣建議小心謹慎D 多查證多校對

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

證據確鑿

蔡少芬果張唔是比正毛fans騎劫咖咩

認真post幫推

心地壞到咁 唔係人嚟

LM

有冇人呀

推 推上國際
支那法西斯

提醒你，今晚821元朗西鐵有靜坐活動
請自備防具

多啲人入嚟推

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

推，推到有英文版

推!! 無限期跟進

what can #chinazi do
1. recognize the difference between china and communist
2. identify the unlawful and unmoral act by the communist party of china
(CPC)
3. raise human concern about the act done by CPC

共產又係抄
納粹又係抄
比d係原創好無？

目標：
#Chinazi
要世界圍中國

手段：
1.以證據類比
2.唔會直指大陸係乜乜乜但會引導思考
3.類比用新疆唔用香港

做法：
請大家每次都做4樣嘢
1)喺人地人條TWEET CM (唔識英文/太多嘢要諗諗唔到嗰陣就抄D外國樣嘅CM或者rephrase下)
2)RT
3)RT W/ CM (加一兩個啱用嘅hashtag)
4)俾心心
！RT嗰陣揀返原TWEET 推到一條TWEET紅好過10000條冇人理嘅TWEET
！nazi係外國人好驟忌嘅事, 真係有證據先好用, 即係納粹手勢條片
較高明做法係等人地自己feel到陣納粹味, 你喺rt/cm嗰陣話好驚，好擔心，大大聲嗌no，話見到都發惡夢，驚可怕嘅歷史會重演，話佢係極端民族主義等。

（如果唔明點解咁做睇呢度）
有d外國人真係唔清楚世界發生緊咩事，突然間見到nazi就反感，你見d外國人好鍾意用chinazi 又好，點都好，係因為佢地本身都追開件事先用，人地想知點都會撳，你用唔同佢用， 你個acc得香港事，人地真係日常acc 效果真係唔同咖

Fucking rat

721 811 #ChiNaZi

佢哋未比美國打過
仲停係日本 德國二戰時心態

納粹德國 加 蘇聯 老翻新境界

---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

立即普選 否則攬炒

推到支那仆街

推

#ChiNazi

支納粹 ChiNazi 必須亡 !!!

推上去比人睇到

林志偉點做到咁槍口, 但生活又可以咁低調

呢啲唔夠 影響唔到外國人既利益
支那国意圖輸出恐怖主義 例子
。意圖發動恐怖襲擊
。。加拿大we7 gr公然無差別攻擊香港人及香港人社區 有提及用槍
。。澳洲打人(包括澳洲記者)
。。香港籍英領事館職員失蹤
。輸出納粹主義
。。潑黑日本神社
。。搞香港既美國領土館
。。(好似)加拿大法拉利出巡遊
。。分別係澳加法搞事
。。大量網軍洗youtube fb

推到納粹中共倒台

推 中共必須倒台 其他國家都要睇清佢真面目

今日元朗 明日香港

大陸根本是法西斯民族主義，同金仔嗰套係一樣。大家只是掉以輕心。

法西斯主義就是極端民族主義，不容許異己的想法，消滅異己，要以某集團為核心，如民族、共產黨，個人地位被集團壓制，就像二戰時納粹黨等。

大陸無故自稱反法西斯主義，就是怕別人發現他們就是法西斯主義。

推上國際
將五毛口中嘅「中國威脅論」變成真實

One more.

屌佢老味推

黑警對長者使用酷刑凌虐

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第32日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民
香港811 back-up 影片 List

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

魔掌已經伸向其他國家

Reddit 13萬upvote天安門相已被del

好波

痴乸線

推 #Chinazi

跪求出英文版
for 文宣

[/

721
811

用英文出post啦
比我哋放twitter

正！ 推啊推